「波台雷動」潮撐卓耀國做年度最佳青年球員⚽️

一年一度嘅香港足球明星選舉開始咗投票喇🤘🏻
香港球王「我國/禾果/MK國」有份競選最佳青年球員，希望手足多多支持佢啦🙏🏻
我國今季單天保至尊，正選出場15次怒轟7個入球，成功帶領R&F富力護級成功，仲有機會成為今季嘅華人神射手😍
睇埋下面幾條片就更加唔投唔得啦😖

玩又得（2:20）🎭
[url]http:s//youtu.be/h2u9T-7ng-I[/url]

唱又得（0:30）🎤

最重要嘅梗係球技精湛⚽️

我國唔可以少咗你地嘅一票！
潮撐我國，正式啟動！

投票網址

WE ARE 我國

Ching識波

嘩屌 睇完條片 左右開弓 頭頂腳踢 走位入攝 全部都係世界級 留係香港真係屈就佢

樓豬祖爾分身

呢位清識啲野

唔記得轉acc就開咗post

funson

祖爾好波

國仔選到我即刻爆南華羅曉聰真身

認真 點解我國唔踢大會？

還哂錢未呀。卓耀國

村短波台戴妖

雯B好波

戇鳩拉人落水

一早返哂la

大會太多鬼冇機會俾佢發揮

Yes

下次攪埋風雲計劃

村民全部都係咁諗

講得好岩

咁我自爆囉

屌啦媽富力狗食撚屎啦

冇人想知

樓豬

Yes 富力食撚屎

球王片

雖然我都係投佢

我國

咁就岩喇 修狗手足好波

禾果

g持禾果！

just your opinion

手足請你尊重下自己

你個名我諗起tumblr有個好類似嘅account

支持我國

你死喇

十卜十卜

幾時搞個我島足球明星選擇

今季完咗考慮吓

十球單刀入５球 香港球員邊個做到

就係冇

艾華頓 bb

支持

一早返哂錢la#
old news

記得投我

投左你同洛神
辛祖out

港幣13,677元

投你加高美斯
代價係要同我互含同埋唔可以叫我做 bigmk

禾果醉強

戇鳩完未

u shut up

牙賓嗨

要含返港超post

三版

我地繼續祈禱

屌 他差我錢都未還

撐我國

証據？

我就唔信佢咁快還哂啲錢啦，爭落咁多條數

mk國未還錢
不了

agger
公海互含好嘔心

投票期到5月7
5月8開始叫番你做bigmk

苦力人工高，還哂la

有料

香港第一前鋒

好波

Baller⚽️🤘🏻

緯仔

推

我國加油
做華人神射手

入多一球就上榜首喇

下？有幾多？

六日囝咁講就唔岩喇 係香港好多球員單刀都入唔到架

true
同埋條片剪到咁姐

希望垃王B正視下bigmac = 毒撚呢個問題

村民唔係咁諗

埋門質素極高

偽毒 不了

U只會同大眾越走越遠

傑志雙子加埋48票
禾果得32票

呢個世界公平咩 呢個世界公平咩

傑狗擦票數

清好波

又屈我

U 唔是傑迷咩
ps 傑迷同迷傑黨有分別

你解釋咗有咩分別我再界定我係咩

咪扮

傑迷 = 支持傑志的球迷, 例如章子厚
迷傑黨 = 盲撐傑志，盲撐5 pics，日日恨不得其他隊仆街死既激進球迷，例如天光陳

事實黎

貢禾做傑迷巧了

U 以前話自己係花生球迷

食花生最十卜禾傑ok?

都duck

聽日1份assignment 1個test
後日1份term paper
下星期一同五各1個test

推post好波

尋晚已經投左陳俊樂胡晉銘
今晚先睇到個post

仲考慮緊

傑志個彬仔勁啲喎

仲考慮啲乜

咪挽啦 場刀矛得出

票投禾國喇祖仔
禾果可能得番連登眾人嘅票架

佢驚害咗佢

有踢過咩？
迷傑黨勢力強大仲日日扮比人逼害

留名

bigmk

牙 milk 勁啲定禾果勁啲？

yes
禾果還咗錢
牙 milk 未找數

腎帥

仲係得咁少票

support

唔夠大會挽

Hi bb

收皮啦一定唔投黃洋

傑志多你一票唔多 小你一票唔小

呢個真
一大堆傑迷加迷傑黨
傑超

你東班廢老識唔識上網架

點解咁多人投陳俊樂成600

我東唔洗靠呢啲打J

而家成800 , 啲人淨係識佢一個年青球員

佢港隊有得踢呀嗎

因為啲人真係唔識其他

聽講踢港隊=勁

冇得打就話唔洗靠

又中國輝

其實夏志明都幾勁

係咁嫁啦
唔通你想我講東方球員無人投 好垃圾 比你攞到港超都係地底泥

投比謝德謙男神啦

謝徳謙輸名氣

英雄輝贏名氣

靠我地去捧起佢

前鋒好多人投妹祖

伍健：品牌效應

柒耀國

學表弟洗票

唔掂

521效應

你柒啲

未大傷之前

不了
1000票假票都不及一票真票

我國啲動作真係好似牙朗

根本佢定位就係香港C朗

但香港無一個好似廢sir咁既教練

我之前都有講過 佢踢波啲動作勁似

推波又係縮吓縮吓咁

但係過到人先好野

因為真係好勁

send條片比c朗
要求牙朗收佢做入室弟子

臘囝講得岩 典會係禾果認人做師夫

元朗自設既大工場

Bigmk

係 做咩

認mk

都係名一個姐 算啦
別人笑我太瘋癲 我笑他人看不穿

派膠比我都係另一種形式既鼓勵
多謝你

投左禾果

慷慨或帶點不忿
單身都可以更自信的做人

已all in傑志八小龍

8小龍> 禾國

典投其餘六小

請大家支持傑志球王妹祖

無妹姐，無傑志

不了

屌你喇冇垃王冇垃垃 冇垃垃冇青訓 冇青訓冇港足 你過多幾年翻鄉下量地喇

垃王加盟傑志同妹祖拍住上 la diu

冇費蘭度冇傑志

踢3粒波都唔知夠唔夠

國仔輸到瞓喺到，有無咩新策略

屌票

邊個唔投我國我屌佢老母

樂仔、晉銘好正氣喎，點屌

屌羅梓駿顏卓彬啲票返黎

Chuck

基本啦
港超豬

卓七

不過通常愈屌愈多票
好似我咁
愈比人屌愈受歡迎
低質forum係咁

自high

我都覺得自己好嘔心

有自知之明好事黎

垃王你讀好啲書先啦😂😂😂

你兩個讀好書先啦

我成個家族除左我冇人讀到中四
歷史性任務完成左wfc

呢個真

好惡㗎 踢唔贏人就發老脾㗎

我國今年係好掂，特別喺啲低能隊友身上顯得他異常高質。

true

卓狗 屌你老母

你未又係投咗佢

做乜撚野啊你

富力班仔咁好環境都踢到咁
香港班足球員每日掙扎求存都要比出面班盲毛屌
呢個世界公平咩？

無聊姐

葉鴻輝已經夠票
請支持香港C羅卓耀國

唔同位點過票 鳩嗡有個譜ok? 俾人屌低質幫你唔到

矛所謂 比你屌 比你屌

真定假

撐我國即係撐自己

真係 大局為重 票投我國

系

撐我國 = 撐香港國 = 搞獨立 = 拉得
byebye

好彩我未投啫
村短bye

岩岩投左

吾巧拉禾

岩岩落左中聯辦親身舉報
等俾人拉喇村短

督背脊，唔投you了

吾巧牙

即刻幫手投其他人

屌梨

港足羅37

人地叫羅五萬

咁國仔未變五萬呀嗎

潮撐我國

場外點票有

場外點票
係咪計埋國仔班大陸fan屎

雖然好多人投左票
不過照舊推一推

年青球員投左禾果+胡晉銘

清妹波

李志海咁玩尻國仔，拎青年球員獎機會又跌左

李志海食撚屎

[quote]快d交代做咩逼害我國:

識用個app未

樂仔呢

有兩個位 另一個隨你喜歡

好

Pish

pish one pish

班迷傑真係好可恥
駿彬都投得落手

黃梓後勁好勁，追到差晉銘50票

中華人民卓耀國

點解咁少人投學銘，南區中場鐵膽喎，仲要米九下下頂贏d鬼佬

我投樂國

禾果+樂仔

多謝G持

落地獄啦

有冇得唔潮撐?
用其他撐?

話哂都係你愛隊流浪重要一員 想點撐都得啦

動議雷動埋達仔，俾萬惡淆演過咗

達仔下半季試過5場入1球

合約戰士 好似續完約冇乜好過

整咗新圖十卜我國，希望各手足記住投卓耀國做年度最佳青年球員啊！

推呀

true
戰術俾人睇穿哂

u 理性傑迷
重申迷傑黨同傑志球迷係唔同既

只要唔比元朗猜入禁區或者打反擊
塞巴士由得佢地係禁區外猜波就得了
太輕鬆了

只要射中龍就攪掂了

真

防守九流

btw 唔明點解唔用黎厚希
羅振庭傷完好差，同本身矮
黃炎堃一直以前踢甲組

門仔九流

Ching張圖整得幾靚🙇🏻

門仔 = 港超ccc尼
唔知點解可以係前列球隊生存到

CCC尼好差咩

支持曾主席轉投元朗
組成左光右濤
Be a Yuenlonger!

膠到含
ccc尼 米仔 唔知點解會睇佢地唔撚順眼
覺得射中龍就9成入
比唔到信心人

CCC尼係羅馬好似好勁

係阿記個陣

咁宜家勁就得啦

阿記嗰後防都垃圾喇梅毒咁撚慢夠死
意甲半養生波妹下妹下垃圾得去邊

1999

梅毒呢啲打頭鎚戰術就有用
梅毒+強隊對家 = 對家信心保證，allin上樓啦

票投我國 正式啟動 益友將會全面進場 屹屹屹屹屹

老師早晨

臨時港超討論區

你都知

真乖

老師 MK
MK 食屎

私怨撚
出賣民豬運動
梨係鬼！！！

一票不投馬列錫

yes

咁嘅表現點入十一人

馬列錫 = MMA最佳拳手
港超最佳中堅這些SB的名號他不需要

盧均宜 林嘉緯 贊師傅 = 民建聯
有鐵票
一車車旅遊巴送啲公公婆婆去睇波順便投票

贊師傅 今季無咩人投wo
盧均宜好多fans ma

投左國朗+徐宏傑
今季剩係睇過一場標天
對傑志 上晒身咁
國朗就唔洗講 香港c朗

ching識波

我投左卓耀國加胡晉銘
投完之後睇下票數，顏卓斌竟然有8百幾票就黎追到胡晉銘，踢得一、兩場足總盃菁英盃都咁多票
佢都贏到不如頒埋比林樂勤啦屌

係好波既洗咩雷動呀，廢柴先要既姐，卓耀國踢埋大陸，正契弟

agree
顏卓斌港超踢過1場好波未？

傻囝唔識野 難怪會捧阿仙奴

weak
雷動失敗

繼續

一樣

搵人開po

第一次睇佢踢波係學界精英賽決賽 估唔到佢可以上到呢個高度

因為真係勁

幾多年前？

踢富力都入到七球
已投

借埋老豆名投

截止日期為2017年5月7日

即係仲有兩個鐘截止定聽晚十二點截

推牙

today last day

Ok

勁

最後4小時多d

Last 15min

多謝各位幫忙, 不論成敗都好感激大家

依家我好想返屋企沖個涼, 一陣返黎睇開票結果

完了

🤝

葡萄牙卓耀國

落選了